熱血熱血 熱血大概可以

惡鬥著誰 成為立法會議員一次
忘了販民 和本土派
參選幾次 仍然如此
猶像素人 被當選 一無是處

更多更詳盡熱血參選人 在 ※ 熱血時報網

魔鏡網表示你完全唔尊重意識產權

你係邊個 憑咩代表魔鏡網

好順

我觀塘top1改詞師

即刻冇聲出

憑我切底的勇氣

出觀塘我收你皮

啊哥好波

唔好以為係工場改得兩手就牙刷刷

我唔係工場

咪扮啦 琴日入筷子仲比姑娘鬧